點解金仲跌

派曬錢咁，金點解會跌

過咗去btc

流通性差，同埋好難儲存分割。
btc 民間智慧，收收埋埋。你要用個陣先知。

宜家唔興金飾

炒緊通脹升
預期幾年後通脹點都升
加上經濟好轉
金又唔識派息
宜家又唔係打仗

升都係夾班沽空友

克里米亞就快開打啦⋯⋯

亂戰之地who cares…

中美，中澳，中日，兩韓，美俄，歐俄戰爭
金就真係飛天

金唔係滯漲先會升咩？

銅升金唔升 咁應該好明顯啦

real rate升

樓上

跌緊仲唔買多啲

背後咪美俄角力